# Описание
Задание направлено на ознакомление с системой хранения пользовательских настроек.

# Задание
1. Реализовать экран с кнопкой;
2. При нажатии на кнопку фон экрана должен рандомно изменятся;
3. До первого нажатия на кнопку экран должен быть белым. При последующем запуске
приложения экран должен быть того цвета, который был при закрытии приложения,
предварительно сохраненным с помощью UserDefaults.
